<resources>
    <string name="app_name">yadis</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="texte">Texte</string>
    <string name="rules">Normal \n \n

Joueurs\n
Ajouter entre 3 et 15 joueurs.\n
Pour chaque joueur définir une phrase et un gage. Vous pourrez ajouter de nouvelles phrases et gages pendant la partie.\n\n

Deviner la phrase\n
Chaque manche, une phrase est choisi aléatoirement parmi celle de tous les joueurs.\n
La phrase est lu et apparait sur l’écran.\n
Le joueur choisi doit deviner qui a dit cette phrase.\n\n

Gage\n
Si le joueur devine l’auteur de la phrase, alors le gage va à l’auteur de la phrase.\n
Si le joueur se trompe alors il doit réaliser le gage lui même\n\n

Score\n
Si le joueur donne une bonne réponse il gagne 10 points.\n
Si il se trompe l’auteur de la phrase gagne 5 points.\n\n

Manche\n
Lorsqu’il ne reste plus assez de phrases à deviner.\n
Vous pouvez donner de nouvelles phrases et de nouveaux gages.\n\n

Hard :\n

Deviner la phrase\n
Chaque manche, une phrase est choisi aléatoirement parmi celle de tous les joueurs.\n
La phrase est lu et n’apparait sur l’écran !\n
Le joueur choisi doit deviner qui a dit cette phrase en 30 secondes seulement !\n\n

Score\n
Si le joueur donne une bonne réponse il gagne 10 points plus un bonus de rapidité de réponse. L’auteur de la phrase perd 5 points si il est démasqué.\n
Si il se trompe l’auteur de la phrase gagne 5 points et le joueur en perd 5 aussi.</string>
    <string name="sentance">Sentance</string>
    <string name="nom">Nom</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
</resources>